求改牛仔褲鋪頭推介

有無巴打有相熟又手工好鋪頭
想改牛仔褲 自己腳型好奇怪 腳長大腿粗小腿正常 腰又幼
想改得岩身D

full house denim 好似專改牛仔

下代買TAPERED款 唔洗改